女教師林慧思講一句粗口 重案組接手調查

小學女教師林慧思在旺角街頭爆粗辱警的案件，已「升呢」轉交旺角警區重案組跟進調查，警方繼續將案件列作「求警協助」處理，暫未有人被捕。至於林慧思報稱在社交網站被恐嚇的案件，由於她是在上水報案，將交由大埔警區重案組跟進，待她返港後安排錄取口供。

兩萬警一齊講「屌你老母」點搞

班藍絲唔係見大學生唱粗口歌話要報警咩

阿蓋今鋪高汁呀

警察非法集結都話冇問題，你話呢

警察係正義嘅化身
係唔會有錯架

阿sir 做野唔使你教

二萬老臨都係人，佢地都有壓力，屌人老母係執行公務 洗乜調查